就憑Sony落力宣傳蚑那game原神，老鳳唔會再買Sony產品

幾時宣誓？

應該要用行動以表決心!

老鳳已經宣誓，支持香港獨立，反對一切共產主義及社會主義

想寫信去屌柒佢

要買機先做到，不了

咁你咪雙重宣誓囉公務員老鳳😨

click入去爬吓文都懶

老鳳好波

連人地任天堂自己都上架 你仲可以嘈乜春姐？ on9

但係玩原神班五毛批鬥我